點解d廢老咁鐘意搭巴士打尖上車？

啱啱搭巴士返工，我排隊排第二，跟住巴士埋站，有個廢老突然走出嚟上車，竟然無人敢出聲屌佢，廢老係唔係大撚哂，搭車可以唔使排隊？

唔問自己？

有出聲跟住比佢怒啤，我想屌佢但比老母阻止，叫我唔好同哩d人嘈...

廢老

尖沙咀碼頭2號巴士站經常發生
唔知係咪架巴士停得太前
成班人喺個站牌度排緊隊
啲廢老就自己喺前面開多條隊